1. Отобразите позицию для каждого хода в формате (колонка, строка) в списке истории ходов.
2. Выделите выбранный элемент в списке ходов.
3. Перепишите Board, используя вложенные циклы для создания клеток, вместо их жёсткого кодирования.
4. Добавьте переключатель, который позволит вам сортировать ходы по возрастанию или по убыванию.
5. Когда кто-то выигрывает, подсветите три клетки, которые привели к победе.
6. Когда победителя нет, покажите сообщение о том, что игра окончилась вничью.

